西鐵唔停元朗

diu

仆街, 想去救人都唔得

痴撚線港鐵
唔開車